（有片）千雪bb no.1連登女神！！！！

搵日等小妹去跟蹤佢 坐佢架車先

明明同年港姐 岑杏賢睇落老朱千雪十年

靚左

俾狗仔跟都仲咁好禮貌 真係幾好人

我需要你車埋我呀

天使既化身

見過佢真人，好nice,同fans影完相先開車

總算你班撚樣有眼光

女神

ali vs 千雪 why not both

成撚日係city lib law section 見到佢

做多左啦 仲問洗唔洗車埋

巴打快啲走啊 呢到有我頂住

樓上做乜鳩

見佢部車就明點解解個個都返大陸拍劇

毒撚記者唔敢上車
好撚柒

個記者比大到

覺得佢係真心nice

耍心計嘅女人